維園要人呀！唔好輸比班福建幫！

大家同我死出去維園！